有冇巴打輕得太快?

男朋友佢冇做運動,食野又唔會話少過之前
我同佢一齊住, 所以我食咩佢都係食咩
我日日跑步都冇話輕左,但係佢冇做運動2個月體重都由130磅跌左落去120磅 (高171cm)
同埋佢周不時都痾爛屎, 有d擔心佢腸胃係咪有問題
但係佢死都唔肯睇醫生

171cm 男人老狗 得120磅 咪就嚟死咁款

排骨仔

做運動先重磅

冇做運動差唔多啦

其實係咪比你揸乾左

睇落又唔係好瘦,但係得返120磅真係嚇撚死

同居左5年, 冇乜扑野好耐
2,3個月先一次

我都係咁唔明點解d人毒係屋企日日食零食係會肥
我日日留係屋企就係會瘦

岩岩好相反,重得太快
1年10磅咁

佢唔係食極唔肥架
最幾年前最重去到140lbs架, 係我逼佢跟我一齊做運動+減食先輕返10磅
但係呢2個月佢輕得有d離譜...

有機會甲亢
利申： 中過 依家食緊藥

GOOGLE搵到"甲亢患者的體重下降，食慾大增"
佢又冇大增,反而胃口好似細左,一碟飯都食唔哂

同你男朋友差唔多
一個半月輕左20磅 （176）186->167
經常柯爛屎 胃口無減 未睇醫生

140咪正正常常囉
係要人減

會比較易肚餓 可以留意下當中啲症狀
之前我係瘦左好多 間唔中都有肚瀉
20歲左右男仔好大機會中

佢個肚腩團肉好肉酸, 做gym操下都好呀
不過佢都係hea做....

其實冇做開運動 120磅都算fit啦